當你遇見陌生人wts,試著說

係奇異花呀屌你

妙娃你老母花

好好笑咩屌你老母

妙你老母咩 收皮啦

自爆係支那仔